口號唔好叫報仇反抗啦，應該叫「香港人，返工」

亂開槍射殺市民都無阻香港人返工既決心